估唔到YG有個妹豬唱歌咁好聽

耳朵懷孕了

又改名

你咪一樣